香港人千祈唔好再早啲起身

我真係唔敢想像如果大家都晨咁早起身搭黨鐵頭班車
但又因為太早起身食唔切早餐餓到暈咗係到，或者太趕食早餐唔小心嘔哂出嚟
會阻到幾多人返工
我就日日都要搭黨鐵頭班車過海返工嘅，朝朝個車廂都逼滿哂人，轉線嗰陣啲廢老仲要係咁跑驚死無得坐
你地班暴徒吹緊三罷嘅1111搭頭班車嘅人仲多咗好多人添呀
搞到我爭啲逼唔到上車返工呀！
好彩我呢三日返工都好順暢咋，無人可以阻到我返工呀

自推(1/10)
你地唔準阻我返工呀

自推(2/10)
睇死班搞事嘅無我咁早起到身嫁啦

自推(3/10)
朝朝大把人陪我搭頭班車返工呀

自推(4/10)

自推(5/10)
我朝朝都油塘北角轉
如果呢兩個站有咩事點算好呢

自推(6/10)
不過人地暈咗係到又好可憐，唔可以怪佢嫁嘛

自推(7/10)
又或者如果有啲人係到搞事，晨早流流搞到架車度門閂極都閂唔到
咁我咪無得繼續做港豬

自推(8/10)

自推(9/10)

自推(10/10)
其實人地唔想做港豬呀你地幫下我好唔好